{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016069",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "디저트39 동해터미널점"
    },
    "text": "江原特別自治道 東海市ハンゴルキル94の1階、デザート39は400坪の敷地に広くてきれいな庭園がある田園カフェです。 住所は江原道東海市ハンゴルキル94(千曲洞)で、電話番号は033-534-3934です。 営業時間は午前10時から午後10時までで、毎週月曜日はお休みです。 このカフェは市内で近くて静かな所に位置しているので、恋人たちのデートコースとしてもお勧めです。 また、広くてリラックスした雰囲気の芝生テラスで子供やペットと一緒に遊ぶのにも最適です。 駐車場の心配なく広い駐車場があります。 ここでは暖かい日差しを感じることができる空間が設けられており、自然と一緒に過ごせる時間を楽しむことができます。 様々なメニューと手頃な価格で海辺の代わりに静かな山奥の趣を感じながら思い出を作ることができます。 場所の情報は、千谷洞のクムホオウリムラフォーレアパートの入口から緑の棒の方に450mさらに上がるとデザート39があります。 営業時間は毎日11時から24時までで、毎週月曜日はお休みです。 ラストオーダーはカフェは22時、ワインバーは23時です。 こちらでは様々なメニューをご用意しております。 東京ロールはオリジナル/緑茶東京ロール、ホワイトチョコ東京ロール、紫いも東京ロール、マンゴー東京ロールがあり、価格はそれぞれ5,600ウォンです。 飲み物としては2ショット2,900ウォン、桃ココナッツゼリー3,800ウォン、イチゴ/マンゴーラテ6,100ウォン、バナナラテ3,200ウォンなどがあります。 その他にも様々なデザートやドリンクがございますので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこにありますか？",
            "answer": "江原道東海市ハンゴルキル94(千曲洞)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は午前10時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "カフェの休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "毎週月曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "広くてきれいな庭園があり、静かな田園カフェです。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどんな人たちにおすすめですか？",
            "answer": "恋人同士のデートや子供やペットと一緒に遊ぶのに最適です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "様々なデザートやドリンクがあります。"
        },
        {
            "question": "東京ロールの種類と価格は何ですか？",
            "answer": "オリジナル/緑茶東京ロール、ホワイトチョコ東京ロール、紫いも東京ロール、マンゴー東京ロールがあり、価格はそれぞれ5,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "飲み物の種類と価格は何ですか？",
            "answer": "2ショット2,900ウォン、桃ココナッツゼリー3,800ウォン、イチゴ/マンゴーラテ6,100ウォン、バナナラテ3,200ウォンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどうやって行けますか？",
            "answer": "千谷洞のクムホオウリムラフォーレアパートの入口から緑の棒の方に450m上がるとデザート39があります。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "ラストオーダーの時間は何時ですか？",
            "answer": "カフェは22時、ワインバーは23時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 421
    }
}